【前線手足】下次反黑果陣可唔可以大叫triad

琴日睇到呢段片

雖然facebook呢個post係有文字解說（以噴漆於店門寫上「黑社會」、期間有附近商店落閘，示威者向他們解釋不會攻擊平民開的舖頭，該商店店員向示威者豎起拇指並繼續營業），但淨係睇片其實唔明顯，外國記者要報道係有難度

我發夢下次可唔可以係更加當眼既位置噴返英文 TRIAD ？例如拆完招牌之後，噴返落佢個招牌位度，咁樣第二日行過路過d街坊一眼就知道咩事啦。同埋一路拆一路用英文大叫 TRIAD，咁條片拍出黎都會更有效果

小知識 - 原來機場控制唔只控制香港D機上落，
廣洲，深圳，澳門既飛機升降都會受香港指揮影響，搞到D飛升降唔到。。。。
大家千祈唔好搞到機場控制個班番唔到工啊 會好大獲
現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

宜家反黑呀,仲要顧英唔英文

留返俾文宣組做喇

本身條片無，文宣點做
做多一步，中共文宣不攻自破

Hong Kong Police, Servants of triads!